有無人食嘢成日無啦啦食到三文魚味

中風先兆

你生蟲呀